有條問題想問吓咁多位波台手足

你
哋
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
？

起條賓周

攤喺地屙上天

左腳 =
右腳 =

好彩我唔係波台人

你波台狗

屌你老母！！！

我左右開弓

雙腳離地要正皮定負皮？

要睇醫生

咁你痾尿起左腳定右腳？

一隻都唔起

睇下醫生好喎

弱撚智老鳳邊有人單腳柯

多謝關心

佢係

你入錯po喎

真係醒就唔使做ACO

條中二病傻仔

公墓然咁得閒日日上黎問人點痾尿，係到以己度人

佢每日返工就係上嚟問人起邊隻腳屙尿